返過兩間美國服飾公司part time 你問我盡答

返過Hollister同American Eagle 呢兩間
見呢排考完DSE啲學生開始出嚟搵part-time，睇吓有冇嘢可以幫手答到
呢兩間時薪依家都一樣
自爆唔答，其他盡答

分別幾錢人工

邊間西啲

兩間都50/h
不過AEO有公佣

Hollister
d女

AEO西好多
又要追數 執場果啲 同事之間關係都煩啲
HCO好做好多 冇咩要做 hea啲

一間間啦
不過我之前果間都幾多真abc 暑假返黎做一排果啲